港日交流tg谷招人啦

喺日本寂寞難耐嘅你如果想搵friend吹水就入嚟啦，同埋都歡迎喺香港但對日本有興趣嘅朋友裝我哋

個谷會定期清潛水JJ,.唔怕會太靜

10連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有冇日本妹先

暫時得港產巴絲不過我地會係日本文字直播日本妹有幾靚俾大家知

推推推

一入到去入面成班日本妹

有冇木耳巴先

入面有大阪Andy哥

已知既冇不過潛緊水唔俾我地知就唔知啦

推推推推推推